Quatre enfants ont reçu des étrennes pour la nouvelle année.
\\L'un a reçu 150 francs, un autre 500 francs, un troisième 100 francs et le quatrième 300 francs.
\\Anne, qui est la plus jeune, a reçu plus que Valérie et plus que Luc mais cependant moins que Tristan.
\\Luc, le plus âgé, a été le moins gâté de tous.
\par\vspace{2mm}\par Retrouve le montant des étrennes de chaque enfant et inscrit les réponses ci-dessous.
\[\begin{tabular}{|c|m{4cm}|}
\hline
Anne&\\
\hline
Valérie&\\
\hline
Tristan&\\
\hline
Luc&\\
\hline
\end{tabular}
\]